
                      Es una buena peli. Tiene una trata que aunque es para los niños te engancha. El diseño grafico excelente. El 3D no esta del todo mal, y para los niños super de principio a fin
        
            